中國外交部證實佩諾茜的聲明打中要害

求FC

自推

自推X2

自推X3

自推X4

自推X5

自推X6

自推X7

自推X8

自推X9

用以下連結向Pelosi 求助, 控訴黑警侵犯少女

自推10連

唔知真假，但推左先

推

push
召喚女權分子

metoo metoo

Pelosi Statement in Support of Hong Kong Protestors
AUGUST 6, 2019

San Francisco – Speaker Nancy Pelosi issued this statement in support of the courageous pro-democracy protestors in Hong Kong:

“As they have all summer, today the people of Hong Kong are sending a stirring message to the world: the dreams of freedom, justice and democracy can never be extinguished by injustice and intimidation.

“The extraordinary outpouring of courage from the people of Hong Kong stands in stark contrast to a cowardly government that refuses to respect the rule of law or live up to the ‘one country, two systems’ framework which was guaranteed more than two decades ago. The people of Hong Kong deserve the true autonomy that was promised, with the full rights guaranteed by the Hong Kong Basic Law and international agreements. The Legislative Council must finally take long-overdue measures to meet the legitimate democratic aspirations of the Hong Kong people – starting with completely and immediately withdrawing the widely-repudiated extradition bill.

“Democrats and Republicans in Congress stand united with the people of Hong Kong in demanding the hopeful, free and democratic future that is their right. We reiterate the call of the Tom Lantos Human Rights Commission Co-Chairs Congressman Jim McGovern and Congressman Chris Smith to the Trump Administration to suspend future sales of munitions and crowd control equipment to the Hong Kong police force.

“When we return to Washington, the bipartisan, bicameral Congress will begin our work to advance the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, and fight to preserve democratic freedoms and the rule of law in Hong Kong.”

如果喺真 啲黑警真喺好大功勞

請問有冇專業人士識搞？
楊衛隆話最好搵事主直接搞，不要由男人搞

推呢個

post 埋之前果d女仔俾警察撳落地既相
之前旺角清場好似有張相係咁
個女仔浄係拎部手機都俾人撳抵

文宣組靠你地喇 而家係你地主場

有冇絲打幫手？

點都好，總之千萬唔好比何式凝之流插手。

FC?

希望係堅

哇咁大件事

有冇人可以搵返晒呢兩個月嚟警方同黑社會點樣對婦女?

我剩係諗到721個大肚婆同埋早2日天水圍妹妹
2 單都可以send畀佢睇

有位女事主係絲打黎 推到佢見到

仲有個十三歲既小妹妹？（呢個唔sure)
今日the 見到天水圍有個十六歲既妹妹俾狗圍？
東方個女記者？

入面有人tag 何韻詩,由佢代表講最啱
但我地要gather晒啲資料畀佢

Push

樓主個TITLE開得唔好

不如開過個POST類似:
緊急!! 美國女權議員可以幫到全香港去加快成立人權法

再叫大家搵齊啲狗同黑社會點對女示威者同細路老人嘅資料

其實有乜野要FC....
呢D野做左先算, 可能對抗爭有幫助既野唔需要猶豫去做

啱，而且佢都幾有point
有時真係咩方法都試下

發大嚟搞，將6月到今所有女義士被暴力對待嘅片同相send俾佢，包括立場新聞女記者被打

已重開

求絲打幫拖

推推推

之前咪話民主黨有d新起女議員佢地係超重量女權主義，種族主義的.可以搵埋佢地

推到支共港共收皮

推到佢地主動搵hocc/hocc搵佢地

呢個有得諗

全部人一齊send
Help Hong Kong girls